如果你做保險你夠唔夠膽同朋友講

如果有一日你做咗保險 但係你本身冇諗住做
你夠唔夠膽同你朋友講你做咗保險 怕唔怕突然朋友離你而去

夠膽
保險唔係淨係sell單
讀精算都係做保險

唔敢同佢地講我點開單

有個朋友一做保險之後，開始開口埋口都保險

下 做保險果班 驚死人唔知佢做保險咁架喎
成日係Fb到講廢話 share野

why not
同定朋友約法三章
覺得我惡意sell單當面屌柒我唔駛客氣
做得就預左
憑良心做人啦香港人

不過良心同我講我唔適合做sales

呢d真係好撚煩
又話唔sell
出到來就借d已hard sell

唔搵朋友埋手咪得囉

我試過個fd做冇向我埋手
但係向我身邊d朋友埋手
仲仆街

我相信朋友唔會純粹因為你做保險離你而去 而係你做保險後sell佢地幫你開單

當然會……hard sell

好撚憎呢啲人

堅係！！

一陣又多謝公司又多謝老闆，切個生日蛋糕都要post上網

我直接話你再sell絕交

咁大大聲屌到佢跪係度唔會收歛